蘋果踢爆地盤工除罩食飯吹水 鬧市便利店門外煲煙 隨時引發新一輪大爆發。

【本報訊】本報近日巡視多個建築地盤，發現工人抗疫意識仍不高。至少七人染疫的機場空運中心對出地盤，一條馬路之隔的赤鱲角南路草地每日午飯時間即成為「工人飯堂」，逾80人除罩聚餐談天兼煲煙，若有隱形患者，隨時引發新一輪大爆發。
....
早前被指隱瞞疫情繼續開工的廣華醫院重建地盤，最終累計五名地盤工確診，需要停工。惟爆疫期間，記者發現該地盤有工人在午飯時間分批前往附近民居林立的油麻地、碧街等疫區食肆用餐；又除罩在街頭抽煙和「放飛劍」，或於便利店門外歇息

蘋果重做得足過政府
唔講以為大公報寫

周圍吐痰先恐撚佈

Wfh要返黎啦

屌你咩毒果日報,食支煙仔都唔撚得

地盤佬：煲煙唔怕，啲病毒會煙死晒。

中肺炎定肺癌先

叫埋雞都得

好撚煩呀死毒果

地盤佬睇開白粉報
毒果梗係唔抵得

一直以來都做緊架喎

政府set籠，蘋果鎖門

擺撚明地盤就係唔會有搞得掂衛生嘅一刻

返工搭車又唔怕？

成班地盤病毒喺度留言

蘋果之所以有呢啲濕鳩報道，係因為要迎合班防疫撚ge口味

蘋果係咪癲撚咗
大家都搵食姐 咁又要批鬥
之後人地政府真係去捉呢班人
蘋果又扮撚晒野出黎話班人好慘 政府冇人性
屌你 咁你咪撚篤灰啦

屌又維穩啦

蘋果幫人變藍

連登仔：PR 今期係屌蘋果

蘋果套路不嬲都係咁，不過黃尸認為民主大報係要撐

之前做咩文宣登記選民都冇用

蘋果影人大頭 想人變藍

蘋果不嬲都係篤灰報

問心咁樣比人影一影冇左份工

唔係咩強姦打劫事

你都會變藍啦蘋果搞事

連登仔：好多五毛block 晒

蘋果做乜鳩, 食飯唔除口罩點食, 係街煲煙得罪你? 因為地盆佬就要咁標籤人, 屌你老母咩

你地熱狗

扮燒山fans嘅熱狗陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

[/quote]

唔講陳雲野我仲以為條友失去說話能力

大陸仔

Cctoy：中立報導。

踢咩爆 係人都知

蘋果記者係咪好得閒
而家做唔到狗仔隊
又唔查得高官
就搵平民嚟搞

其中一個咁多呢啲報導嘅原因，就係好多讀者鍾意睇嘅篤灰新聞， 立場情況如何都好，佢哋都係睇餸食飯，呢一點從來冇改變。

政府一早知啦
地盤佬廢老呢啲政府根本唔想理

毒果真係毒果

政府 專捉後生仔

如果一班 後生仔 係條街無戴口罩, 即刻幾部警車 趕到現場每位5000

真
地盤佬真心嘔心
係有d正常人咁解

多謝蘋果幫手打壓人身自由，黃豬記得定時定候入錢

老闆做左人質呀嘛

咪玩啦 基本上由疫情開始果陣地盤工人都係咁樣食飯吹水煲煙架啦
要爆一早爆左

老闆預知會比人拉，所以一早割定先

白撚痴
地盤從來都無做過真正防疫

食支煙都唔畀?
惡撚過淋病喎

記者發現該地盤有工人在午飯時間分批前往附近民居林立的油麻地、碧街等疫區食肆用餐

哇，分批用餐咁仆街？ 咁咪傳到周圍都係？

好多支那佬廢老廢坑

已取消蘋果訂閱

支持爆出嚟
希望封地盤

唔報出黎= 冇配套,盤照開, 工人照圍爐
而家報一報咪迫大判比返d 飯堂櫃出黎lor
點解唔報

踢爆

係飯堂唔除罩點食飯？

一早唔俾佢地開工好過
成班地盤佬唔戴口罩開工 唔注意衛生
人地話佢地就會話你又黎試吓
我就試過42度戴口罩開工
停工就最好

支持蘋果督灰
最好督到啲防疫撚做哂藍屍
雖然依家已經係

大判全部中資，食肆全日停地盤都未停，你再嘈政府話唔準係地盤食飯，全部都要出去食

毒果又幫港共手

連維穩都做埋

食飯都唔比
痴撚線

幫人變藍 搞到人冇左份工

我係大判就即割啦 炒晒d員工

話比左指引員工唔跟

d員工就咁比人炒左

以往葵芳地鐵站ok 外d 工人都係咁

波台狗真係好得閒

無地盤佬有撚樓你住有咁多基建你用咩
尊重都唔撚識

地盤工除罩食飯

食飯都要戴口罩

又藍又隨地屙屎屙尿放飛劍尊乜撚野重

你都on9
唔比人開工要人失業
正垃圾恐懼撚

睇波有咩問題。你除在講波台狗仲有冇咩論點？你現實返工係咪唔夠人嗌就話人波台狗，五毛

食飯點唔除罩

已取消訂閱

一早講左啲抗疫撚恐懼撚根本幫手維穩

比 戴住口罩食咪比

睇波梗係冇問題，叫得你做波台狗就梗係話你唔撚係睇波啦

蘋果恐懼撚

蘋果維穩最前線

連食飯都唔撚比了已經

覺得地盤工人無問題既
最好日日班地盤工人去你屋企街下坐係到食飯訓教吹煙
一路屌黃屍狗黑暴一路食煙放飛劍
希望大家多多包容呢班藍絲狗

工人：搵食姐, ..........

你組織先啦，話人唔睇係睇波所以係波台狗

熱狗

DLLM 食飯飲水就戴口罩啦

不如你望下你自己打乜柒先啦
叫你波台狗呀，唔係睇波狗呀
話你波台狗係因為你睇波咩 on9 仔

你都係組織下你想講o既野先出黎啦，唔怪得見你之前開親係呢度d post都唔關時事事仲要logic混亂

其實叫人組織下先但自己就完全0組織
幾有痴線佬風格

你自己慢慢組織啦
同波台狗講邏輯係浪費時間

岩 中共咁對香港人都係要迫香港人反抗 唔好做奴隸

無中國供應東江水, 香港人無水飲

所以香港人要尊重中國人

應該帶住口罩食飯

上前線果班地盤手足真係多撚謝晒你班黃屍狗篤灰厚多士

扮乜野丫波台狗
唔岩接兩個地盤佬上你屋企食飯順手屙埋屎囉

日日波台狗前波台狗後傻閪cctoy

講到食煙好撚危險咁防疫撚數到幾多單係因食煙而中咗招？

點呀波台狗
接幾多個地盤佬上你屋企食飯姐？

點呀傻閪你咪兜口兜面同地盤佬講囉
睇下有冇命出返嚟

武肺病毒勁啲，定癌細胞勁啲

蘋果係咪痴咗線，問心好多打工仔係公司/圍內聚會都係唔帶罩吹水，只不過地盤佬無寫字樓比佢地呢埋先比你地影到相，捉市民就咁落力

弱智
大把人返到公司都除罩吹水啦
同埋餐廳都大把人除罩吹水啦 唔通果D垃圾膠板真係有用咩
無啦啦去搞地盤佬真係CLS

毒果真係出心出力幫政府執法

我見一個地盤佬放飛劍屌一個
以為大聲就惡晒？

黃豬得把口算把啦你